可以WFH末？

依家咁危險仲要返公司真係戇鳩

你唔WFH我點去沙灘玩啊屌你

never

正苦唔帶頭有鬼用咩

上星二開始緊，但要隔日返

屌 真係垃圾黎
搞到我冇得出街玩